Protokolli Nr 154 perra 1882 aastast olli Andre Pilt 11 Rbla päärahha wõlgu ärra masnud nink et termin mõda olli lännu nink saije Peter Pilti käest sedda 9 Rbla nõwwetus kelle eest olli käemehhes länu, sis nakkas kärretaste wastu kõnnelema nink wastu pandma et temmä ei massa nink ütles wöörmundrile et ärra nakkaku sinna minnole ni sureste kõnnelema, ent Andre Pilt olli nüüd jälle Wennemaale ärra lännü selle perrast et Peter Pilt wastu pand nink sedda päärahha kelle käemehhes temma leije, saije temma 12nes tunnis türmi moistetus nink se türmi moistmine §773 ja 774 perra kulutedus.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
